【國際戰線】紐約時報香港示威／火箭爭議報導上Reddit r/NBA 頭版

今次真係We Connect
有一萬正評
快啲入去幫手
香港人 反抗

有轉機 又可以勇武

推爆 #ChinaziSupport911

P牌 冇得推

麻煩幫推 要打國際戰線

既然我哋已經成功 Connect 民主共和兩黨議員，美國富商、球迷就應該無難度

麻煩幫推

push

華爾街點好 佢地係同中共一齊

Pish

呢件係支共海外頭馬

屌 已經uninstall左hupu down左reddit

如果connect到美式足球NFL就正，NFL係美帝最受歡迎運動，最多人睇，又唔駛賺強國錢

交比steve bannon

推上去

正因為唔賺支那錢
所以講乜都得
難啲connect
或者研究下有冇邊隊既班主同時有玩埋nba
connect 佢

盡量Connect 不同運動員
籃球，足球，美式足球，排球，網球，F1, 格鬥，哥爾夫球，羽毛球，單車 etc

只要搵到三五個有回應，帶到頭可以宣揚開去

可以搞啲咩challeage, 大家惗下

今次到reddit助攻